[討論] 連豬與支付宝能否共存

yes
no

香港支付寶50%誠哥股份？